發現咗男朋友係lunch gor嘅支持者。。

佢喺lunch哥ig下邊留言叫佢加油。。😅
如何是好。。。

嫁得過

😦😦😦😦

無所謂

呢個世界有幾多人有lunch gor 個種勇氣同耐力呀！

睇錯發現男朋友係lunch gor

做lunch gor2.0

白卡佬，萬中無一仲想點？

有咩問題

分手

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

老實講，嫁得過。

lunch哥好型
但小妹點都係鐘意藍波撚多啲

係碼唔係Loser先